用Google map整緊愛國/愛港商業地圖，求報料

岩岩開始

可以報料

想幫手既send email 去 hk.shop.record@gmail.com

再加做editor

舉報!
元朗貴川風味館
元朗教育路44-50號兆明樓地下B號舖
上個月7.27去食，d員工果日鬧示威者收錢搞事，塞住阻住元朗。
間野食米線既，旺角都有分店，唔知間店本身既立場，亦唔知旺角分店既主張，我只針對元朗店員工，你可以有意見，但冇證冇據屈示威者就唔啱!

Sorry 大家，新手覆錯地方又好似DEL唔到依個POST，
原POST在此: